做咩鳩m&m好似愈黎愈難食咁？？

新包裝 盒裝果隻
紅色似咸味咁
啡色似豆豉味
我係咪買左假野 難食到呢